點解黃埔染武漢肺炎果個男人可以上星期二上左武漢又返到落黎?

唔係封左城咩

封城前去咗第二城

佢上星期二月，都封左城啦

咩係第二城

佢上星期二去，武漢都封左城啦

咩係第二城

第一城隔離嗰座

冇封右吖嘛